善用警隊投訴機制

大家一齊善用機制去投訴

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

呢個都要幫手推同檢舉

用你老母
#267715

自己人查自己人